久保帶人 BURN THE WITCH 劇場版

今日啱啱出咗了 YouTube 有得睇

Burn the witch 有啲悶

漫畫睇哂 同劇場版有分別？

啱啱睇咗一集 啲畫風又幾正
呢套動畫由零開始講 一開頭應該係會悶少少
兩個女主好撚型

冇睇漫畫 啱先喺木棉睇完第一集

有無link

就咁打burn the witch 應該就有

一次3集

正 而家睇到第二集 好好睇喎

劇情同漫畫唔同嘅 好似想做落去咁 但得3集

睇緊第三集 好緊張

漫畫出第二部了
兩個女主 = 死神
新個mk男 = 滅卻師
總部 = 淨靈庭

得3集?
好睇禾

係咪又係打龍之後又變打人
套套野都一個帽

屌 啱啱睇完 真係好睇喎
啲人留言話一定有續集
睇佢個尾咁 如果要做續集一定得
兩個女主都好正好型
男主同壽司幾得意

主要目標都係打龍
我都只係睇動畫估下的 少劇透

Soul Society嘅分部嚟

好好睇..痴線說不出來既好睇..D設定好正..童話龍7條龍..魔陣隊戰術隊吹笛隊
明明打鬥唔係太勁..點解咁好睇..勁似死神用鬼道..成班遠攻撚
騎住龍，用噴漆去召魔法，依D咁MK既手段，得久保諗到
下星期係咪唔會出第4集嫁啦? 因為依個係劇場版???

伏筆多撚到含家產，好頂隱，以下係我純估
1. 大叔係英雄個仔，即係佢老豆曾經殺左黑龍，條黑龍轉生左係附龍者隻寵物狗到
2. 附龍者把笛變左把劍，唯一近攻撚，灰姑娘唔攻擊佢，加上佢成日吸引引龍，即係附龍者一定同黑龍有關係
3. 個大叔一定係藍染果種type，D部下咁撚勁，佢扮傻仔收留埋D勁人

本來不想用這招的

嗰啊叔招虛閃

個故事設定正到 希望久保可以繼續出

ching誇張左喎
btw, 真係幾好睇想一次過睇晒全套，個呀叔似有料，扮低調

型撚到瀨屎...一招秒左終於覺得虛閃係有殺傷力...
唔講以為虛閃=火球術，打中人都無事...

其實唔殺條龍，等附龍者去收服灰姑娘，4個比人通緝
佢地4個去搵哂7條龍，打7 屍魂界，我覺得咁樣仲好睇

好睇 仲以為係季番

有無卍解
btw早見配邊個

漫畫已經確定咗會出Season 2 (呢套唔係常註連載每星期18頁 係會好動畫或者劇集咁一季一季出)

呢套會heat
一定會

虛閃不嬲喺bleach都係勁嘅招嚟 只不過下下都係同隊長級打所以擋到

應該係黑髮女主？

我都覺 只為真係好睇

係咪得個長官知啊叔咩料

啲招式一開始覺得好柒 用枝濕尻槍
但後尾睇多兩集就接受到

真係得久保可以將啲Mk嘢整到咁撚型
黑髮女飲嘢先正

咁先正 可以一次過睇哂

虛閃就同火遁豪火球之術一樣
後期就係細招

好吸引呀屌
將時會有第4集
定未宣布製作

唔係呀ching 唔係netflix個種一次出曬嘅一季 係一季完咗之後 比久保休息同構思一段時間 再開返連載每星期30頁左右咁 你當係”一篇->抖->一篇->抖”咁樣 動畫就未有消息

留個名
初初都覺得支槍有啲膠
但唔知點解越睇越正
個世界觀好正表同裏倫敦
雖然同現世同屍魂界差唔多
但真係好正

後期個個都戰力暴升冇得講
不過如果靈壓勁嘅應該都有用嘅
小烏二度歸刃招虛閃

遲啲會變左大叫招式名，成個畫面白/黑曬
咁就打完

咁希望佢會出下篇嘅動畫啦

本身覺得金髮正 後尾愈睇愈覺得黑髮吸引
點解兩個女主咁型

如無意外就會 係日本個邊幾受歡迎 連載個排人氣好高 前排賣週邊都兩個鐘清曬

我都想買週邊
好耐冇啲Mk中二得嚟又咁型嘅動漫 啲人設幾正

最尾隻狗做乜鳩

壽司好得意 龍嚟㗎
應該伏筆 可能係勁嘢 黑龍啲frd

Btw有冇ching知漫畫係咪同動畫一樣進度？

link 圖？

頭先見冇人開 又心急去睇 所以冇咁周全

《龍與魔女》與《BLEACH 死神》享同一世界觀，「龍」被視為引起災害的存在，兩位女主角新橋乃慧流與妮妮．史潘柯爾為「裏倫敦」專門管理龍的魔女。原先生活在表倫敦的男主角瓦爾科．帕克斯意外被龍所憑依，乃慧流和妮妮以避免災難發生為由，持續監視瓦爾科。 (from 4gamers)

名同 , 但同bleach 係咪一樣,無人知

完左啦,漫畫係依度完左

之後長篇今年先開始畫

呢個試水温太靚了
好吊癮

同一世界觀好似 好似千年篇十年後

久保人設真係好強

邊度講?

如果按漫畫個設定, 98無講過同一世界
佢只係因為留下"屍魂界˙西梢局"依六個大字啲人先估係同bleach 有關系

其實佢唔講"屍魂界",我以為佢畫緊 日本版 harry potter

吓？咁仲唔係有關係呀？
仲要同一個作者喎

冇分別
將4集漫畫改做劇場版再剪返做動畫
好似係

個牙伯出個招=虛閃
兩個女主=滅卻師,因為係西人變左揸槍
男主=死神,因為用劍

唔計98新作
前四套真心正

1，3係咩？我英跌到咁低嘅

我睇完 一模一樣
埋尾加左啲野可能想接住出
佢set係倫敦打
動畫畫到好撚型

真
中晒我G點
畫風同d仔又靚
sushi仔好可愛

條龍成隻虛咁

係咪西方屍魂界

好睇

拿拿臨出返全能全知搞串個party先

留名遲下會有人識變龍

腳好正

lm
可以一次追嗮三集好正好期待第二季係點

睇咗第一集，打鬥幾正，動作又流暢
以前睇bleach好鍾意睇佢地用鬼道

動畫頭3集都整得幾出色 打鬥同分鏡都好正

好睇還好睇，但jump慣例，一上到位就會畫到爛都唔比完

但畫到點爛都係會睇落去

真係唔錯幾有吸引力

冇睇過死神
但呢套兩個女角都正，重要有手繪動作場面

久保原來係識畫回合制以外既打鬥架

人設同世界觀好正
但諗起死神開頭都好好睇
一長篇化就

死神頭個幾集一開始睇覺得好有意思
之後啲伏筆鋪屍魂界篇啲伏筆真係好正
再鋪去破面個度真係好癲好正

死神去到救露琪亞都唔差 係之後出左事
呢套只要唔好太長篇應該都hit 爆

虛化太吸引
其實講真我覺得完現術篇都好睇 講翻一護冇咗死神之力好無助 唔再係特別嘅存在覺得自己 不過睇一護對保護人嘅力量同同伴嘅追求都幾正
係千年血戰啲戰力同打鬥做得差

點解冇人講今集個藍髮哥 其實佢都幾型
召喚條龍嗰下超正
男主又幾得意 對諾又好 不過成日無視莉莉
Ed又好聽 唔知係咪倫郭background所以唱英文冇咩日本口音好順耳
雙女主都咁正
久保人設真係好癲
男主又唔知有咩隱藏力量
今隻本身如果冇虛閃可能順龍

宜家Jump啲漫畫太唔掂 呢套拍埋去好似高幾班

冇睇漫畫 但動畫嚟講呢套真係唔錯

bleach我最鐘意係一開頭去到第一次同雨龍打大虛
當然屍魂界篇都好睇, 但去到破面篇劇情已經唔掂
13隊已經多人, 再整個十刃+假面軍團出黎
結果就係一堆空有人設但冇靈魂ge角色
十刃除左4,6同條女,其他咩樣已經唔記得, 平子個堆又係騎呢啡

試水溫，之後用番同樣畫風做番死神？

唔係死神嚟 但女主佢哋嘅department ^_^有soul society 個字 但唔係講死神同虛
60分鐘only 建議睇下

𣎴死不幸
電鋸人

佢意思應該係問動畫係咪用同樣畫風做死神

Ic
但應該唔會用burn the witch畫風啦
雖然啲輪廓都有少少似之前畫風

個人覺得近年可能有變化
因為佢見到適當地完結嘅收益可以好大
例子：鬼滅之刃

電鋸人之前唔係好低排名嘅咩 宜家人氣上升左咁多

咁係鬼滅個結局
做到打上三都重算好既
之後就不了

個人鐘意係藍染原來係奸個反轉位
同埋鋪破面然後幾個隊長副隊長去晒現世個度好搞笑
魂狩個時雨龍同女魂狩個位不堪入目
去到破面其實好多設定都好似
都係救女角 打隊長十刃咁
不過一護打完葛力姆喬之後就話救到井上個位真係呆左

動畫做得好正！出大招打童話龍果段J死人

其實藍毛條友既定位係咪都係用鬼道？
兩位女主就應該係詠唱鬼道
男主有劍就死神

lm

我英會跌真係預期內

呢句已經成句魔咒咁

死神特色

點會呀...
一聽都知早見配短髮粉毛啦..........(好似係)

套野唔錯呀...夠明快...
同黑毛幾正....佢一講"妮妮醬".....成個人軟曬

不死與不幸

想屌金毛

潮到出水

久保同古龍一樣

中意的人就會好中意

冇睇過死神/任何相關既係要睇埋先睇得呢套野

唔使，完全無影響，除咗會miss咗啲彩蛋位

其實個故事整體都ok嘅，不過個戰鬥系統好悶，回合制咁

金毛個個同明日香好似

鏡花水月

黑髮double May 啊

真心好睇，兩條女一開始啲詠唱勁有BLEACH破道感覺
期待BLEACH Brave Souls 同佢合作個活動

我老婆緊係得意

佢死神後期擺明無心機畫

認隻狗做老婆？

唔撚比？
同埋係龍唔係狗
睇多次啦垃圾

駛唔駛咁惡

如果一路咁明快咪好囉
死神一次過睇ok 架
係連載個時成日出完一招講一輪野就待續

疏

《BURN THE WITCH》（日語：BURN THE WITCH／バーン・ザ・ウィッチ；中文譯名：龍與魔女）是日本漫畫家久保帶人創作的少年漫畫，於2018年7月14日在集英社旗下雜誌《週刊少年Jump》刊載的單篇，在久保帶人完結《BLEACH》連載後的兩年同時是《週刊少年Jump》創刊50周年的特別企劃之一。2020年3月《BLEACH》20周年慶宣布將在2020年8月至9月《週刊少年Jump》開始連載第1季，並在10月2日放送中篇劇場版動畫。在漫畫第1季最終回公布預定繼續短期連載第2季，具體時間未公布。

劇中出現過屍魂界・西梢局的名詞，暗示本劇與《BLEACH》的世界觀・舞台似乎有關聯，故事發生在《死神》最終戰爭12年即漫畫最終話（第685話）2年後。

係鏡花水月

BLEACH

好快咁睇咗
除咗話龍喺日本一定會比人殺哂做暗示
好似都無乜點講bleach啲嘢？

但係多致敬位
2個女主角用類似鬼道
魔陣隊隊長帶假面面巾&想岀類似虛閃嘅招
最後英雄個仔嗰招我覺得似滅卻師嘅箭

鬼滅應該係出黎串鳩啲讀者
"嗱~唔係我地梗硬要作者拖長黎畫先爛架 係根本唔拖長黎畫都會係好爛"

俾個想領功嘅編輯焗佢完，因為喺編輯任內完嘅作品都計落嗰個編輯功勞，嗰陣久保有病個編輯都唔畀佢休刊
BLEACH完咗之後久保睇醫生先知佢畫到左肩肌腱部分斷裂

又睇多次
真係巧巧睇

鬼滅唔係有動畫點會紅得起
漫畫睇都唔想睇